點解呢幾日睇youtube馬白粉大仔啲片佢成個漏口白痴仔咁?

自問咩世面都未見過, 以為呢啲大人物一定轉數好快好識講野
點解佢好似連基本中文都未掌握到, 講多兩句就諗唔到用咩詞語, 衰過庇護工場工友咁樣?

search佢個名

百份創辦人大仔囉

樓主好快會上報

碌撚成日懶柒係自負讀書人咁樣, 淪落到要做呢隻肥狗文膽, 覺唔覺得醜?

隻肥狗字, 字都唔識多隻點會知我講佢